{
  "OK": "알고 있습니다",
  "Save": "저장",
  "Send": "보내다",
  "Sending...": "배상...",
  "Cancel": "취소",
  "No member": "회원 없음",
  "Today": "오늘",
  "Yesterday": "어제",
  "Monday": "월요일",
  "Tuesday": "화요일",
  "Wednesday": "수요일",
  "Thursday": "목요일",
  "Friday": "금요일",
  "Saturday": "토요일",
  "Sunday": "일요일",
  "Unknown Name": "불필요한 사용자",
  "{name} invites {members} to join.": "{name}이(가) {members}을(를) 가입하도록 초대했습니다",
  "{name} joined room.": "{name}은 대화방에 참여했습니다",
  "{sender} has removed {name}.": "{sender}가 {name}을 삭제했습니다",
  "{name} leave room.": "{name}는 채팅방을 떠났습니다",
  "{name} send sticker.": "{name} 스티커를 보냈습니다",
  "{name} send image.": "{name} 사진을 보냈습니다",
  "{name} send video.": "{name} 비디오를 보냈습니다",
  "{name} send audio.": "{name} 음성 메시지를 보냈습니다",
  "{name} send file.": "{name} 파일을 보냈습니다",
  "{name} send location.": "{name} 위치 정보를 보냅니다",
  "{name} send a payment request.": "{name}은 지불 요청을 보냈습니다",
  "{name} send a payment.": "{name}님이 지불했습니다",
  "{name} send a template.": "{name} 템플릿을 보냈습니다",
  "{name} send a flex.": "{name}은 메시지를 보냈습니다",
  "Unsupported message.": "{name}은 지원되지 않은 메시지를 보냈습니다",
  "The following is an unread message": "다음은 읽지 않은 메시지입니다",
  "{name} sends a message to you.": "{name} 메시지를 보냈습니다",
  "Search": "검색",
  "There are currently no messages": "메시지가 없습니다",
  "Create room": "채팅방을 만듭니다",
  "Create": "만들다",
  "Invite": "초대",
  "Group ID": "그룹 ID",
  "Group info": "세부 사항",
  "Group name": "그룹 이름",
  "Group description": "그룹 설명",
  "Group cover": "그룹 사진",
  "Group invitee": "그룹 초대자 (userId에 의해 분리, ',')",
  "Edit group": "편집 그룹",
  "Leave group": "그룹 채팅에서 종료하십시오",
  "Create a group chat room": "그룹 채팅 만들기",
  "Add chat room members": "대화방 멤버를 추가하십시오",
  "Create at {date}": "설립 시간 {date}",
  "Group ({count} people)": "멤버 ({count})",
  "Group ({count} peoples)": "멤버 ({count})",
  "Remove member": "구성원 제거",
  "Are you sure you want to leave the group?": "당신은 정말로 철수합니까?",
  "Are you sure you want to remove {name}?": "정말 {name}을 삭제합니까?",
  "Record": "탭하고 레코드",
  "Record Stop": "녹음을 중지하려면 클릭하십시오",
  "Failed to get permission": "권한을 얻지 못했습니다",
  "Failed to get location": "위치 정보를 얻지 못했습니다",
  "Your browser does not support geolocation": "브라우저는 지리적 위치를 지원하지 않습니다.",
  "Type something": "뭔가를 입력...",
  "Failed to loading group": "그룹을 읽지 못했습니다",
  "Location Message": "위치 메시지",
  "Readed {count}": "읽기 {count}",
  "Unsupported file type: {filename}": "지원되는 파일 유형: {filename}",
  "{filename} is over {size}MB": "'{filename}' 는 {size}MB를 초과합니다.",
  "Filename extension:": "파일 이름 확장:",
  "File size:": "파일 크기:",
  "Download": "다운로드",
  "Unable to display": "표시 할 수 없습니다",
  "{name} is typing": "{name}이 입력되었습니다...",
  "{name} are typing": "{name}과 {name}이 입력되었습니다...",
  "Many people are typing": "많은 사람들이 입력하고 있습니다...",
  "Reply": "댓글",
  "Forward": "앞으로",
  "Resend the message?": "당신은 당신의 메시지를 재설정합니까?",
  "The connection has been interrupted and an attempt is made to reconnect": "연결 중...",
  "Message loading ...": "메시지가 읽고 있습니다...",
  "Sticky": "꼬집다",
  "Unsticky": "핀을 해제하십시오",
  "You can not be an invitee yourself": "나는 초대 된 사람이 될 수 없습니다",
  "Recall": "전송 취소",
  "{name} recall a message.": "{name} 메시지가 전례없는 메시지입니다",
  "{name} send an encrypted message.": "{name} 암호화 된 메시지를 보냈습니다.",
  "Payment Request": "결제 요청",
  "Currency": "통화",
  "Amount": "금액",
  "Note": "메모",
  "Please enter currency and amount": "통화와 금액을 입력하십시오",
  "Please select paymentBy": "지불 방법을 선택하십시오",
  "Pay": "지불",
  "Location": "위치",
  "Payment by": "로",
  "Encrypted": "암호화",
  "Hide": "숨다",
  "Create folder": "폴더 만들기",
  "Edit folder": "폴더 수정",
  "Folder name": "폴더 이름",
  "Select folder": "폴더 선택",
  "Nothing": "아무것도 아님",
  "Folder": "폴더",
  "Delete": "삭제",
  "Send Questionare?": "설문지를 보내시겠습니까?",
  "Remove from folder": "폴더에서 제거",
  "Tags": "태그",
  "Add tag": "태그 추가",
  "format: Date": "MMM D",
  "Rename": "이름을 바꾸다",
  "Copy": "복사",
  "You": "너",
  "Are you sure you wish to remove this attachment from the message?": "메시지 에서이 첨부 된 파일을 실제로 삭제합니까?",
  "Yes,remove": "예, 삭제",
  "Drag to folder": "폴더로 드래그",
  "Preview": "미리보기",
  "This browser does not support recording.": "이 브라우저는 녹음을 지원하지 않습니다",
  "Nothing Found": "아무것도 찾을 수 없습니다",
  "{count} matched messages": "{count}일치하는 메시지 수",
  "Group members": "그룹 멤버",
  "Messages": "메시지",
  "{index} of {count} results for \"{keyword}\"": "{index}/{count}에서 \"{keyword}\"에 대한 검색 결과",
  "Search in Conversation": "대화에서 검색",
  "Load more...": "로딩...",
  "Close": "닫다",
  "No results found for \"{keyword}\"": "\"{keyword}\"에 관한 결과는 없었습니다",
  "You were mentioned": "당신은 언급되었습니다",
  "Rich Menus Title": "풍부한 메뉴",
  "Send Emoji": "이모티콘 보내기",
  "Send Sticker": "스티커 보내기",
  "Send Image": "이미지 보내기",
  "Send Video": "영상 보내기",
  "Send File": "파일 보내기",
  "Send Recorder": "녹음 보내기",
  "Send Location": "위치 보내기",
  "Send Payment Request": "지불 요청 보내기",
  "Send Questionare": "설문지 보내기",
  "Translation": "번역",
  "n.message": "메시지",
  "n.photo": "사진",
  "n.voice message": "녹음 메시지",
  "n.video": "영상",
  "n.file": "파일",
  "n.location": "위치",
  "n.sticker": "스티커",
  "{count} star rating": "{count} 별을 평가합니다",
  "poll has ended": "이 투표는 끝났습니다",
  "deadline": "마감일",
  "vote": "투표",
  "close": "닫다",
  "{n} other options": "{n} 다른 옵션",
  "Vote or see result": "투표 또는 결과를 확인합니다",
  "Poll": "투표",
  "Type": "유형",
  "multiple choice": "다중화 선택 유형 (단일 선택)",
  "multiple selection": "여러 선택",
  "Question": "질문",
  "Options": "옵션",
  "Add option": "옵션 추가",
  "Create poll": "투표 만들기",
  "Room Push Notify": "메시지 알림",
  "Room Push Notify Desc": "스위치를 켜면 데스크탑에 알림이 표시됩니다",
  "Room Robot Switch": "챗봇",
  "Room Robot Switch Desc": "켜면 챗봇이 설정에 따라 교체됩니다. 끄면 채팅을 인수 할 수 있습니다",
  "Tooltip.Actions": "동작",
  "Tooltip.Reply": "댓글",
  "Tooltip.Copy": "복사",
  "Tooltip.recall": "배송 취소",
  "Tooltip.forward": "앞으로",
  "Tooltip.Menu": "메뉴",
  "Tooltip.Sticker": "스티커",
  "Tooltip.image": "사진",
  "Tooltip.Emoji": "이모티콘",
  "Tooltip.Send": "보내다",
  "Tooltip.Close": "닫기",
  "Tooltip.Record": "녹음",
  "Tooltip.video": "동영상",
  "Tooltip.file": "파일",
  "Tooltip.Location": "위치",
  "Tooltip.Translate": "번역",
  "Tooltip.Survey": "설문지",
  "Tooltip.Poll": "투표",
  "Tooltip.AddFolder": "폴더 추가",
  "Tooltip.NewBroadcastMessage": "새로운 방송 메시지",
  "Tooltip.Edit": "편집하다",
  "Tooltip.Copied": "성공적으로 복사",
  "Tooltip.PaymentRequest": "지불 요청",
  "Back": "반환",
  "Room Count": "{count} 채팅방",
  "No Room": "채팅방이 없습니다",
  "No Questionnaire": "설문지가 없습니다",
  "Create Questionnaire": "설문지를 만듭니다",
  "Select Request Reply Message": "요청 응답 메시지 유형을 선택하십시오",
  "Send Request.Message.email": "요청 이메일 메시지를 보내기",
  "Send Request.Message.phone": "요청 전화 번호 메시지를 보내기",
  "Send Request.Message.date": "요청 날짜 및 시간 메시지를 보내기",
  "Send Request.Message.text": "요청에 대한 요청 메시지를 보내기",
  "Send Request.Message.email.title": "요청 이메일 메시지를 보내기",
  "Send Request.Message.phone.title": "요청 전화 번호 메시지를 보내기",
  "Send Request.Message.date.title": "요청 날짜 및 시간 메시지를 보내기",
  "Send Request.Message.text.title": "요청에 대한 요청 메시지를 보내내기",
  "Request Reply Message": "응답 메시지를 요청합니다",
  "Request.Reply.Message.tooltip": "응답 메시지를 요청합니다",
  "Request.Message.title": "제목",
  "Request.Message.title.placeholder": "제목을 입력하세요",
  "Request.Message.email": "이메일",
  "Request.Message.email.text": "당신의 이메일 주소를 입력하십시오",
  "Request.Message.email.placeholder": "이메일 주소를 입력하세요",
  "Request.Message.email.submit": "이메일이 전송됩니다",
  "Request.Message.phone": "전화 번호",
  "Request.Message.phone.text": "전화 번호를 입력하세요",
  "Request.Message.phone.placeholder": "전화 번호를 입력",
  "Request.Message.phone.submit": "전화 번호가 전송됩니다",
  "Request.Message.date": "날짜와 시간",
  "Request.Message.date.text": "예약 할 때 입력하십시오",
  "Request.Message.date.placeholder": "날짜와 시간을 선택하십시오",
  "Request.Message.date.submit": "날짜와 시간이 전송됩니다",
  "Request.Message.other": "회사 이름",
  "Request.Message.other.text": "회사 이름을 입력하세요",
  "Request.Message.other.placeholder": "텍스트 내용을 입력하십시오",
  "Request.Message.other.submit": "텍스트가 전송됩니다",
  "Request.Message.text.placeholder": "텍스트 내용을 입력하십시오",
  "Request.Message.text.submit": "텍스트가 전송됩니다",
  "Request.Message.desc": "이 제목은 클라이언트 목록에 표시되며 방문자에게 표시되지 않습니다",
  "Request.Message.tip": "메시지",
  "Request.Message.tip.placeholder": "캡션을 입력하십시오",
  "Request.Message.wrong.format": "올바른 형식을 입력하십시오",
  "Save to your customer list1": "수집된 정보는 자동으로 귀하의 ",
  "Save to your customer list2": "고객 목록",
  "Save to your customer list3": "저장 될 것입니다.",
  "Save as default message": "기본 메시지로 저장하십시오",
  "Send Request Message": "보내다",
  "Fill out the survey": "설문지에 답하십시오",
  "Survey": "설문지",
  "Question n": "질문 {n}",
  "Survey Send": "보내다",
  "Survey Complete": "완전한",
  "Survey Close": "닫기",
  "Payment Status": {
    "0": "무급",
    "1": "유급의",
    "2": "출구",
    "3": "인증 오류"
  },
  "Select All": "모두 선택하십시오",
  "Send broadcast message": "방송사 메시지 보내기",
  "Broadcast list": "방송 목록",
  "Please enter the message": "메시지를 입력하십시오",
  "Done": "완료",
  "Batch send success": "메시지는 정상적으로 {0} 채팅방으로 전송되었습니다🎉",
  "Invoice detail": "세부 사항",
  "Amount requested": "요청 금액",
  "Request time": "요청 시간",
  "Status": "상태",
  "Payment method": "지불 방법",
  "Send payment request": "지불 요청 보내기",
  "Smileys and People": "이모티콘과 캐릭터",
  "Choose color": "색상을 선택하십시오",
  "Enter color code": "색상 코드 입력 (#02B13F)"
}
